★[山竹導致時空扭曲?】紅隧口驚現17年前(2001)賀歲片廣告

紅磡海底隧道口的廣告，新廣告被吹起後被逼「露底」，露出底版，然後驚現底版原來係2001年賀歲片《特務迷城》個廣告。到底有關方面係懶得換個廣告，定係唔捨得換呢個廣告呢？有網民就提供一個專業解說。

大風吹之下，紅隧口驚現17年前，由成龍主演的賀歲片《特務迷城》廣告，在2018年的今日，坐車見到呢個舊廣告，真係別有一番風味，有網民話係咪電影的平行時空來到現實，更有人直指好似置身結界，非常有趣。

古董

2001又有個玉免係10級, 風速150km/hr

2001+17=2018

同考古一樣，再下層可能80年代

支那01夠晒垃圾

台風能量太勁令到時空扭曲？

可能見到宋帝丙逃到土瓜灣 時空影像

似